[
        {
            "questionText": "По какой причине дизель автогрейдера дымит чёрным дымом?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Недостаточно прогрет.",
                "Перегрузка дизеля.",
                "Засорены топливные форсунки."
            ]
        },
        {
            "questionText": "На каком максимальном продольном уклоне допускается работа на автогрейдере ГС-14.02?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "20°.",
                "25°.",
                "30°."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Когда нельзя устанавливать и снимать колеса самоходного скрепера?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "При выпущенном воздухе в шинах.",
                "При давлении воздуха в шинах не более 0,1 МПа.",
                "При полностью накачанных шинах."
            ]
        },
        {
            "questionText": "С какой целью на асфальтоукладчике предусмотрено два сиденья?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Для работы двух операторов.",
                "Для осуществления управления асфальтоукладчиком в транспортном и рабочем режимах.",
                "Для управления движением передним и задним ходом."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой тип рабочего органа у катка \"Амкодор 6223А\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Два гладких вибровальца.",
                "Один гладкий вибрационный валец.",
                "Два пневмошинных моста."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Ротор турбокомпрессора не вращается (отсутствует характерный звук высокого тона). Какова вероятная причина?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Малые обороты двигателя.",
                "Заклинило ротор в подшипнике.",
                "Большие обороты двигателя."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая рабочая скорость передвижения у пневмоколесного двухвальцевого катка ДС-30?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "0,9 км/ч.",
                "1,2 км/ч.",
                "1,8 км/ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Для чего необходимо выключать массу электрооборудования после окончания рабочей смены?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Чтобы не разряжалась аккумуляторная батарея.",
                "В целях пожарной безопасности.",
                "По обеим указанным причинам."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какую вместимость имеет система смазки двигателя Д-245?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "15 л (19 л с радиатором).",
                "18 л (20 л с радиатором).",
                "19 л (25 л с радиатором)."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая ширина уплотняемой полосы у вибрационного двухвальцевого катка ДС-31 при смещения вальцов?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "1700 ± 50 мм.",
                "500 ± 50 мм.",
                "2800 ± 50 мм."
            ]
        }
    ]
    